到城大比人強攻啦

出黎啦

推

頂唔住呀

推左先

必要時棄守啦

城大真係打唔到
啲位閪撚到

冇直播GEI?

聽聞假架

太子旺角 同 城大 係互為影響

Push

push

城大今日好早就講過真係守唔到

遊擊好過啦

係 要幫拖嘅一係集中中大 一係係唔同地方幫手遊擊
城大人最緊要係拎走哂啲關鍵野同電子野
守就真係守唔到

城大打焦土遊擊啦 唔適宜轉

咪放流料

啱啱幾分鐘前太子狗屋同樂會出咗車
有籠車有私家車上面有幾隻臥底狗

暫時無事，from公海tg

城大好難去

發夢係個到 啲狗嚟咗兩次都唔敢打上黎

準備出去嘅手足 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

千祈唔好係冇警察既時候拆鐵

城大易攻，但同時易走佬

中大生，唔好了結自己生命

城大傳咗成日 但係打完成個又一城都係無事發生

棄左佢啦
求下你地

拉

中大仲未完

中大今晚唔可能會完

城大一隻狗都無

隔離始終係豪宅

btw識有d住九龍塘幾個單位收租既都準備撤離翻加拿大

咁多人企喺度做乜

我有兄弟係個邊1點等到依家都未攻

曱近平

暴大守 其他要拖曱甴
小量人捉曱甴仔女

城大個位仲要隔離係西九龍行動部隊基地
本上係上下前後都夾住打

殺狗仔狗女

屌 要幫拖就入暴大 城大點都冇暴大急
利申城大人

依家開始轉守？

中大現場指綠狗配有AR15步槍 可上實彈

我推上國際 對家想等香港人訓左 然後屠城

有攻過嘅，可能守得太靚，射幾下就完左。

同一句說話不會重複
唔係守唔守到 而係守幾耐
守到最後一秒
聽日靠大家

城大手足切勿衝動

有冇去過現場睇嫁？
城大個hall area而家成個軍營咁

城大其實無地理優勢
宜撚不宜守。。

真

城大冇校長 手足要小心

無人理城大

城大暫時冇事，去幫中大，城大有bu同其他地方手足幫手+狗唔想理我地，中大人唔好輸，全香港撐撚住你地

層層都有土魔法

psuh

記住我地目的係為咗中大手足爭取時間 我哋都要頂住一陣 見唔對路就走

圖？live？

狗宿要人！ 快！
圍魏救趙最有效方法 ! 攻敵所必救 !

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

有冇人知城大如何????????

幾時先封達之路

城大仲守緊

城大難聽少少 係無得守

四面八方任何一個地方都係路

有咩槍係唔可以上實彈？

暫時好安全
去左暴大先

okok 唔該

試下比狗入囉 打到啲兄弟手足流撚曬血 冇交代呀

真
Alumni翻去送物資見到好撚激動

冇事發生

全日都冇黎過咁濟 防暴路過就射你兩飛 根本咩事都冇

燒樹個下以為真係可以成橦又一城咁燒
點知有仆街救火

DLLM放流料，城大軍營無見過？樓主？？？？

今日中大，城大都係教科書式防守 逼到班狗喺窩打老道冇支援情況下選擇搞其他區問題 證明守得好中大手足們辛苦了！

下次咪再黎過囉

聽朝嚟我城你咪知囉

我城手足係咪訓晒

城大起城起左成日，有曬準備，發夢見到d狗去到望幾望射幾個tg就返旺角，應該無水炮同裝甲車到場都唔會輕易失守

學狗屋咁砌返個類似2米水馬出黎

頂住

Pishhhh

請問依家大家訓晒定點 發夢識人冇聲氣左幾粒鐘

訓曬啦
佢地真係由朝搞到晚

pishh

成日係連登問人拎tg group
上場你咪知囉

冇喎 你上場啦klt咁方便